# The Cheapest Petrol Station

Aplikacja androidowa dla wersji conajmniej 8.0, pomagajaca wyszukiwać użytkownikowi najtańsze stacje paliw. Aplikacja wykonana w architekturze REST. Składa się z 3 warstw bazy MySQL, serwera aplikacji wykonanego za pomocą Spring Framework oraz z części klienckiej czyli aplikacji androidowej. Do komunikacji serwer-klient wykorzytano protokół HTTPS natomiast do autoryzacji użytkowników OAuth2.0